1. Виконати npm i
1. Перейти за адресою https://api.bitbucket.org/2.0/teams?role=member та залогінитись
1. Виконати в консолі браузера скрипт `bitbucket.js`
1. Результат виконання скрипта скопіювати в файл `teams.json`
1. За допомогою nodejs виконати файл `index.js` (в консоль іноді падають помилки, але ніби всі проекти клонуються)